“现在是2021年，我们仍在为一点点的平等而奋斗，”普林斯写道。 NCAA被指控在TikTok上“不尊重”对待女子疯狂三月球队Megan McCluskey 
 报告称，这位被称为MBS的王子“视卡舒吉为王国的威胁”，并“广泛支持在必要时使用暴力手段让他噤声”。 这就是为什么美国没有制裁穆罕默德·本·萨勒曼，因为他在贾马尔·哈苏吉被杀案中所扮演的角色 2021年3月4日|时间 
 哈里王子也将不再担任皇家海军陆战队上将，这一职位是他的祖父菲利普亲王(prince Philip)传给他的，菲利普亲王已担任这一职位64年。 哈里王子和梅根失去了他们的资助，不会以“工作的王室成员”的身份回归 
 “我们从欧洲的一些出版商那里听到，他们希望确保尽可能少地跟踪，同时仍然试图了解他们的内容是如何被接收的，”普林斯说。 Cloudflare的隐私运动仍在继续，挑战谷歌的一个大数据源 
 普林斯说:“对于公司来说，这将是一个巨大的机会，可以创造出允许不同类型的计算范式存在的工具，以支持所有不同的监管制度。” Cloudflare的隐私运动仍在继续，挑战谷歌的一个大数据源 
 新的声明给安德鲁王子带来了许多大问题。 白金汉宫反驳对“兰迪·安迪”王子的性指控|汤姆·赛克斯|月4日|每日野兽 
 “王子”在舞台上可能像个无忧无虑的浪子一样蹦蹦跳跳，但在排练中，他更像是教官而不是精灵。 速读:《紫雨》历史上最有趣的点滴|珍妮·雅布罗夫| 2015年1月1日|每日野兽 
 乔治王子和他的父母正在他们富丽堂皇的乡间别墅享受他们的第一个圣诞节。 乔治王子的圣诞节:比你的更好|汤姆·赛克斯| 2014年12月24日|每日野兽 
 与既定的王室礼仪大相径庭的是，乔治王子甚至可能会在圣诞节当天收到一份惊喜礼物。 乔治王子的圣诞节:比你的更好|汤姆·赛克斯| 2014年12月24日|每日野兽 
 然而，最大的失误是，有人会认为这家伙长得很像哈里王子。 2014年最大的炸弹:“性爱录像带”，玛丽亚·凯莉的演唱，“老爸老妈浪漫史”和更多|凯文·法伦 
 如果要把一个如此遥远的君主的美德和邪恶的观念作为全人类的标准，那将是非常困难的。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 战役结束后，皇帝公正地奖赏了他的中尉，封他为瓦格拉姆王子。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 他宣称厌恶和蔑视一切神秘、文雅和阴谋，无论是在王子还是大臣身上。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 你将跟随我女儿的侍从去西班牙，你将成为你王子妻子的心腹顾问? 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 在此基础上，这位少将亲自任命欧涅亲王为缪拉的继任者。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison